{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7444&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다속초"
    },
    "text": "東海の青い海と荘厳な雪岳山の中心に位置するラマダ江原道束草ホテルでは、美しい束草の日の出と夜景を客室で快適に鑑賞できます。 大浦港前の束草海水浴場は車で5分の距離に位置し、束草観光水産市場は車で10分の距離に位置しています。 ホテルにはスタンダード、デラックスオンドル、キッズスタジオ、ジュニアコーナーファミリー、エグゼクティブファミリーの敷地に工事が進行中で、工事終了日は未定です。 ホテル内への持ち込みや充電が禁止されている電動ホイールやキックボードなどの移動手段はご利用いただけません。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 もしチェックイン時間以降にチェックインしたい場合は、ホテルのフロントまで事前連絡が必要です。 無料Wi-Fiと禁煙客室は、すべての客室で利用できます。 Bath Amenityでは歯磨き粉と歯ブラシが提供され、駐車は無料でご利用いただけます。 ただし満車の場合はホテル前の共用駐車場を利用しなければなりません。 フィットネスセンターをご利用の場合、無料のミネラルウォーター2本を提供し、ベビーベッドのリクエスト時にも無料で提供します。 付帯施設としてはレストラン、カフェ、フィットネスセンター、ビジネスセンター、コンビニエンスストアがあり、朝食はオーシャンギャレー2階でバイキング形式で提供されます。 大人は34,000ウォンで、小人は17,000ウォンで提供されます。 最大人数を超過した場合、入室不可であり、チェックインの際にベッドタイプが記載されていない商品は、特定の部屋とベッドタイプを保障しません。 客室内のペットの同伴入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ラマダ江原道束草ホテルは東海の青い海と荘厳な雪岳山の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大浦港前の束草海水浴場は車で5分の距離に位置し、束草観光水産市場は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルにはスタンダード、デラックスオンドル、キッズスタジオ、ジュニアコーナーファミリー、エグゼクティブファミリーの敷地に工事が進行中で、工事終了日は未定です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できない移動手段はありますか？",
            "answer": "ホテル内への持ち込みや充電が禁止されている電動ホイールやキックボードなどの移動手段はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降にチェックインしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "もしチェックイン時間以降にチェックインしたい場合は、ホテルのフロントまで事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙できますか？",
            "answer": "禁煙客室は、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車は無料でご利用いただけます。ただし満車の場合はホテル前の共用駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターを利用すると何が提供されますか？",
            "answer": "フィットネスセンターをご利用の場合、無料のミネラルウォーター2本を提供します。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドのリクエスト時には料金がかかりますか？",
            "answer": "ベビーベッドのリクエスト時には無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はオーシャンギャレー2階でバイキング形式で提供されます。大人は34,000ウォンで、小人は17,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可となります。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプの保証はありますか？",
            "answer": "チェックインの際にベッドタイプが記載されていない商品は、特定の部屋とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入室できますか？",
            "answer": "客室内のペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供される設備と実際の画像は同じですか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 730
    }
}